對於警犬每日記招應對方法：不膠化！不失焦！

盡量避免大量討論，恥笑同二次創作！
集中針對佢地既濫暴！
呢一道防線可守則守！

先唔講對家會咩態度同點出招，
但運動一旦膠化，警犬暴行就會被淡化！！

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

真
唔好改歌改圖 唔好娛樂化件事
要嚴肅看待
民間記者會要認真回應

各大媒體幫幫手！
唔好再推到有咩警犬明星出黎，防止令大家每日等睇笑料！！！
呢點好撚重要！

要令大家無視佢小丑戲呀！但保持評擊佢地！